只許黑警稱我暴民 不許出聲將家拯救

即使當一槍狠狠擊中黎民
差點傷得不可拯救
這班港豬反應照舊
換到繁榮誰來內疚
只許黑警稱我暴民
不許出聲將家拯救
香港死了 至感慨愛得不夠

推
求接力

自推10次

9

8

李克勤係冷門啲既
見你咁俾心機輕輕推下